BIO撚入，支那發豬瘟有冇可能演變到人傳人？

有冇BIO撚入黎傾下計

無

利申：唔係bio撚

隻病毒本身感染唔到人，又點撚樣人傳人

要先變種成豬傳人 再變種先人傳人

其他菌會

變種前唔會

有機會

視乎病毒突變週期，如果係快，基本上呢刻可能已經突變，可以感染人類。